[東網直播]【高級組銀牌】26/12 16:00 理文 vs 和富大埔 即場討論

2019-12-26 16:00 高級組銀牌四強
理文 vs 和富大埔
旺角大球場 $80, $30
勝出者將會晉身決賽，決賽對手為東方龍獅

東網免費直播
東網直播Link：

理文
聯賽排名：2
近況：
2019-11-23 愉園 1 : 2 理文 港超聯
2019-11-27 東方龍獅 2 : 0 理文 菁英盃分組賽A組
2019-12-01 理文 4 : 1 和富大埔 港超聯
2019-12-15 理文 6 : 0 標準流浪 菁英盃分組賽A組
2019-12-22 理文 1 : 0 東方龍獅 港超聯
近5場，理文勝4和0輸1

和富大埔
聯賽排名：6
近況：
2019-11-02 佳聯元朗 1 : 3 和富大埔 港超聯
2019-11-10 和富大埔 5 : 1 標準流浪 高級銀牌
2019-11-24 和富大埔 3 : 2 標準流浪 超級聯賽
2019-12-01 理文 4 : 1 和富大埔 港超聯
2019-12-14 愉園 4 : 2 和富大埔 菁英盃分組賽B組
近5場，和富大埔勝3和0輸2

對賽成績：
2018-02-25 和富大埔 2 : 0 理文 港超聯
2018-03-18 理文 3 : 3 和富大埔 菁英盃分組賽A組
2018-12-08 和富大埔 2 : 1 理文 港超聯
2019-03-09 理文 0 : 2 和富大埔 港超聯
2019-12-01 理文 4 : 1 和富大埔 港超聯
近5場交鋒，理文勝1和1輸3

此留言 支持理文
此留言 支持和富大埔

均仔

2019-20香港足球總會高級組銀牌準決賽 理文迎戰和富大埔

2019-12-24

2019-20年度香港足球總會高級組銀牌賽將於12月26日(星期四)假旺角大球場上演一場準決賽賽事，由理文迎戰和富大埔，賽事將於下午4時正鳴笛。門票一律收80元正，長者及學生特惠票一律收30元正(特惠票數量有限，售完即止)，場內售票時間由開賽前90分鐘起，直至下半場鳴笛開賽時為止。賽事法定時間為九十分鐘，賽和將會立即進行加時上、下半場各十五分鐘賽事，若仍未能分出勝負，將以十二碼方式決定勝負。

在銀牌初賽以3:0淘汰佳聯元朗，八強賽以5:1擊敗傑志殺入高級組銀牌四強的理文，今仗在準決賽與和富大埔角逐銀牌決賽的一張入場券。球隊上仗在港超聯主場以1:0力挫東方龍獅，全取三分，繼續挑戰富力R&F在港超聯榜首的席位，賽後助教曾昭達表示對球隊該仗的表現感到滿意，他指出能夠在銀牌大戰前錄得三連勝，兼且防線也連續兩仗保持不失球，對聯賽榜和球隊備戰即將舉行的銀牌賽與及往後的比賽都有非常正面的效果，能夠在該仗六分波取勝，全賴將士用命，加上個別球員在休息充足的情況下，有份落場的球員都能踢出水準，因為大家都知道對方是競爭的對手，都會視為一場決賽去應付。對於該仗球隊憑藉一次罰球戰術將對手擊倒，他坦言罰球戰術在球隊操練時已演練過很多次，很高興球隊再次能夠在關鍵時刻利用罰球戰術發揮功效取得勝利，並感謝麾下球員平日刻苦訓練，期望他們都能再接再厲，在下一仗銀牌大戰能擊倒和富大埔。至於賽前收起前線主將尼迪利，他透露因賽期較為頻密，希望在兩場比賽之間取得平衡。球隊今季在港超聯首循環曾以4:1擊敗和富大埔，對賽成績雖然佔優，惟兩軍實力不相伯仲，球隊現時無論在近况與及備戰工夫的進展都十分理想，加上今仗有尼迪利復出，增強了球隊前線的攻擊力，而今仗之勝負將會取決於兩軍在比賽的臨場發揮和表現與及球員的戰意和爭勝的決心。

在銀牌初賽輪空，複賽以5:1淘汰標準流浪晉身高級組銀牌四強的和富大埔，今仗移師旺角大球場與理文爭奪銀牌決賽的最後一個席位。球隊上仗在菁英盃分組賽以2:4不敵愉園，在菁英盃分組賽尚未取得分數，爭取菁英盃小組出線將會出現了一定程度的阻力，球隊該仗之整體表現屬中規中矩，楊紫彬、何振廷、方俊業和鄭子森等四名小將都被派上陣，他們的表現亦算得稱職，對於球隊往後在用人和排陣方面都有正面的幫助。球隊於港超聯首循環以1:4不敵理文，今仗希望能力挫對手，除一雪前耻之外，亦能繼上屆後，再次闖入銀牌決賽。 為備戰今仗對理文之銀牌賽事，球隊利用上兩周的國際賽檔期加強操練，以進一步提升比賽狀態，務求以最佳狀態迎戰。今仗面對近況大勇的理文，對球隊來說是一個重要的考驗，尤其在防守部署與及進攻模式這兩方面更成為球隊今仗賽事的焦點與及爭勝的關鍵。此外，球隊今仗有主將金玟基缺陣，或會對球隊有一定的影響，但相信程度有限，球隊有足夠人腳作輪換，球隊在渴望能打入銀牌決賽的大前題下，球員將會更專注於今仗賽事，定必拼搏到最後一刻。

From: HKFA

大埔冇金玟基，前線要靠勞高做突破了

尼迪利應該有波入 大埔防線mark 唔住佢

【港超聯】聖誕新年期間免費門票派發活動

港超聯及高級組銀牌在聖誕及新年檔期都有多場賽事，足總除了安排聖誕老人於個別球賽現場與兒童及觀眾拍照留念、派發紀念品外，更宣佈在6場賽事中每場派發200張免費門票予兒童。12歲或以下兒童在每場比賽前90分鐘可於球賽現場設置之贈票攤位索取門票一張，每場派發200張，先到先得。

門票派發活動場次：
12月26日 - 理文 vs 和富大埔 (高級組銀牌)
12月31日 - 傑志 vs 香港飛馬 (港超聯)

From: 足球周刊 香港版

【 維辛派蒲頭】
辛祖，呢啲咁出色嘅射手就好似漆黑中嘅螢火蟲一樣咁鮮明出眾。而嚟緊嘅四強大戰，佢又會有咩目標呢？

#其實佢真正身份係一名籃球員 #維辛派 #大埔神射手 #得辛祖 #Sandro9 #wofootaipo #tpfc #和富大埔 #銀牌之路 #理文對大埔

杜度BB

預想到聽日都會多入球
入場喇喂

睇咩直播
入場支持香港足球啦

理child

唔想聽大頭把聲一定要入場

呢樣真

唔知有冇機會睇到大埔(2018)對大埔(2019)呢?

禾埔聯賽主場對東方

聽日入場睇你，同我醒定啲今季快啲開齋

Okok
不過啲外援太勁 啲波成日打去左邊

lm

大頭有料爆, 睇live算

入埸聽live咪得

你成日幫手組織，不過唔敢射波

明明你星期日先撚完基頓艾華度嚟

如果我可以生高啲就好

期待下聽日

理文助教曾昭達明言，球員付出120%勇挫東方，雖對士氣有正面影響，惟事隔3天再次披甲，如何協助球員恢復體力成為今仗一大課題。
另外，「達Sir」認為大埔縱有金玟基停賽，但仍有孫銘謙可替補其位置，因此絕不能輕視對手。人腳方面，隊長列斯奧因傷上陣成疑，幸好上場停賽的中堅迪奧高刑滿復出，加上主力射手尼迪利去仗亦未有上陣，相信理文今仗能以較完整的陣容應戰。

力爭連續兩屆打入決賽的和富大埔，南韓前鋒金玟基於上場領紅，今仗需作壁上觀，總監兼主教練馮凱文坦言影響大，需要在部署上作調整，惟狀態亦令「馮Sir」感到憂慮：「我哋比理文有利嘅地方係休息期比較長，但係勞高、杜度、陸志豪都係啱啱傷愈復出，加上辛祖同孫銘謙喺香港隊嘅上陣時間唔多，所以我擔心球員比賽狀態唔夠。」

「馮Sir」強調雖然現時球隊陣容較完整，但仍需在防守上加強，畢竟今場是淘汰賽，若然被對手取得領先優勢，比賽就會變得困難，球員亦需好好控制體力留放，以準備加時作賽。

「達Sir」認為大埔縱有金玟基停賽，但仍有孫銘謙可替補其位置

加上辛祖同孫銘謙喺香港隊嘅上陣時間唔多，所以我擔心球員比賽狀態唔夠。

暗示孫銘謙有外援水準

如果上得多就擔心球員體力有問題
連登仔來, 唔樂觀得

上呀杜度勞高

正

李健和+山度士+「大頭」

應該調返轉暗示肥仔金同本地球員水準冇分別

肥仔金係有料, 之不過體能差又躁底易食牌

成日覺得佢踢法唔多靈活，希望佢操好啲體能啦

連睇2日辛苦, 今日睇完頭痛

take care

理文 1.80
和 3.80
大埔 3.40
理文讓0.5

理文vs.和富大埔 旺角大球場 下午16：00開賽 票價：$80/30

聖誕「拆禮物日」續在旺角場上演另一場高級組銀牌賽4強，由理文今午乘三連勝強勢迎戰和富大埔，港超射手榜居首的尼迪利，休戰一仗後養精蓄銳，誓助「衝蜂兵」晉身決賽。

理文近6仗5勝，踏入12月更3戰全勝兼連續兩場零失球，包括剛於聯賽1：0擊退強敵東方龍獅。助教曾昭達表示，球隊在這場聯賽「6分波」取勝，士氣高昂迎接今仗。他補充，雖然個別球員該仗付出120%，但同時亦有主力休戰，如至今已入12球、射手榜居首的34歲法籍前鋒尼迪利，留待今仗衝鋒陷陣。

金玟基停賽 大埔勢遣辛祖攻堅
理文及大埔早前於銀牌賽8強，同以5：1分別大勝傑志及標準流浪。兩軍本月初聯賽交手，理文主場大勝4：1。大埔於上仗菁英盃不敵愉園，有韓籍鋒將金玟基領紅被逐，今仗需停賽，近况兩連敗下，將倚重傳獲富力R&F垂青的辛祖肩負入球重任

From: 明報

東網排陣fail

旺角要人

1226 拆禮物日銀牌四強
🧪 🆚 💚
1.57 4.0 4.33
🧪 -0.5/-1 1.8 2.0

下盤

五鬼

【拆禮物日】
聖誕熱辣辣，今日咁好天氣，不如入場睇銀牌賽四強啦。

#球場入面有隻外星人 #銀牌之路 #高級組銀牌 #聖誕快車 #wofootaipo #boxingday #tpfc #比賽日 #和富大埔 #理文對大埔

和富大埔 啪啪 啪啪 啪

裁判員: 鄧慶富
助理裁判員1 : 霍龐盛
助理裁判員2 : 黃炳聰
後備裁判員: 羅碧芝

Lee man
Lee man
Lee man

射了

重新出發 爭氣！

入球大細開3.5

Moko開始有狗
各位入場嘅手足小心小心

袁皓俊
黃炎堃 余煒廉 迪奧高 余沛康
顏樂楓 沙普夫
亞哥斯達
鄭兆均 基華尼頓 李康廉

陳文輝 辛祖 勞高
陸志豪 中村祐人
唐道碧
孫銘謙 雲美亞斯 杜度 廖偉業
陸平中

不如迪奧高 -->劉學銘
孫銘打番左翼，車潤秋左閘

諗下諗下 都係出廖偉業打右閘好啲
拉賜 B 去左邊，收阿車

謝朗應該後上好過堃

高佬搭煒廉 不了

真 場場食牌 不過識自己推波 唔似辛祖要等人feed

高佬加煒廉會瘋狂落腳失位

尼迪利連後備都無

尼迪利留力留到2020

約滿走人？

咁唯有前線抽起隻鬼 用康廉

孫銘又打左閘 大家覺得mark 唔mark 到均仔？

原來理文只係嚇人
禾埔都仲有機

理文主場對大埔又係咁 唔係好守到

傷？

上場擺喺後備但全場都無熱過身

後備名單

55 李瀚灝 [GK]
4 劉學銘
8 佐迪
15 黃駿軒
22 謝朗軒
37 陳銘剛
66 談樂軒

20 何銳 [GK]
2 麥保美
13 楊賜麟
25 許嘉樂
28 車潤秋
44 何振廷
80 吳文希

保羅繼續做失蹤人口

Lee Man!!! Lee Man!!!
重新出發 爭氣！

COME ON TAI PO

應該撚狗咁撚 但係孫銘助攻果陣應該又撚番佢轉頭

理文 1.60
和 4.33
大埔 4.33
理文讓0.75

黃炎堃其實好渣，應該會比no goal撚

Moko 睇嚟就嚟開戰

清泉理
五大訴求 缺一不可

人呢

得7views?

李山大老屎忽旁述組合
睇吓會趕走幾多新球迷

今日啲廣告牌多到 琴日一個都冇

上個月先update
基本上各大球隊啲YouTube都無人睇

要收資訊都係上Facebook睇

Gigi

尼迪利有傷

即刻嚟料

成日鬧球證夾到都唔同你夾

支持大頭！

均仔>

立神

屌老母屌到界限街都聽到

🇭🇰 🇨🇲 🇭🇰 🇭🇰 🇨🇳 🇭🇰 🇭🇰

🇭🇰
🇭🇰 🇧🇷 🇦🇺 🇭🇰
🇯🇵 🇨🇦 🇬🇧
🇭🇰 🇧🇷 🇧🇷
🐝 VS 🍉
🇧🇷
🇭🇰 🇦🇷 🇭🇰
🇭🇰 🇺🇦
🇭🇰 🇭🇰 🇹🇱 🇭🇰
🇭🇰

🇭🇰 🇭🇰 🇪🇸 🇭🇰 🇭🇰 🇭🇰 🇭🇰

屌咁早出擔架

道士好似唔知和哥射球證

牙廖又傷呀

度士又9up

賜b準備in

廢中係咪詐傷等換人

屌勁中都傷

似係

好清楚見到立神

大埔玩完

Live?

99%

廢中

腸b

何鋭

扮完都未換到

妹

屌你老母妹祖

大難不死

咁都唔入

究竟辛祖點可以唔入

我祖

煒廉

理文條防線

食屎狗

妹祖

肥袁

m仔激撚死

辛祖搏解約去畜力

見到咁撚樣重會要佢咩

差d

榮華女友？

呢下幾靚

廢中d開波

後面兩個

孫銘謙(黃牌)

煒廉頂撚住

即刻跑過去個個？

死狗公召喚

死得未啊轉成720度

好耐冇見

大埔

大埔又一件

理文仲有1.83

大埔瘋狂受傷

馮sir 自己落場喇 啲人傷9晒

余沛都吹奏

紅牌康穩定地廢？

理文踢落都幾危

文輝 快啲！

紅牌康都一過二

今場波啲埋門把握力真係

3.5大已死

大頭

琴日是但一隊屌打今日呢兩隊

還錢！

保羅

杜度

迪奧高比人過咗仲戇鳩鳩咁

光頭可以取代少爺仔港隊個位

理文啲角球手勢...

刷角

1.9 3.4 3.6

阿哥 1-0

屌

笑4

球直線靚撚到

完

好靚

幾時有十蚊三份慶祝動作

何銳ready

仲諗住點解佢咁耐都唔比

理文離第二隻盃又近一步
無良柏啲口水流到黃竹坑水浸

水浸

廢中攬炒

hold 住等跑上嚟先畀

何銳準備好未

佢係咪諗住扮傷唔駛紅

還我保羅

睇緊波

出何銳 大埔可以自含三千

大頭爆料未

波都入埋紅乜野
就算吹十二碼都唔洗紅啦

本身最多都係黃
不過香港球證唔會比

早洩就有佢份

教練很重要的 如果無良柏5年前請曉明 盃已捧啦

點解香港球證唔會比呢

個直播咁細聲嘅

清泉理

馮蛇: 屌 又1件

3-5 is ready

廿二變三十二嗰個？

講大撚到

坐監

戴倫度坐緊監

戴倫度坐監

戴倫度

第一場重記得佢成個Hulk咁

攬炒執撚到啦唔洗食牌

戴倫度係咪頭幾場好撚勁，一個扭晒嗰個

巴西好亂 坐監穩陣啲

戴倫度因咩事坐監

因為球證on9

唔得就換啦
我想睇何銳

笑咗

吓 衰咩

廢中唔得就換啦

打女友

點啫

頭1場

咁唔信何銳

何銳準備in

大頭話有佢女友比人打張相

大佬呀 得未呀

唔用保羅嘅下場

出st john抬人啦傻鳩球證

重以為話踢假波先坐監

個三條友係度up乜鳩

琴日呢啲都唔打氣
一出門口仲話要除咗件衫唔好俾人知道自己踢富力

大頭戇鳩啦
南美監獄騷亂多
坐監隨時易死過喺出面

我驚唔補射連十二碼都冇

我屌呀

老豆搵仔

和哥好波

補10分鐘lol

迪奧高被雞？

+10

趕佢走啦 on9球證

得未呀

大頭真心高質, 連人地坐監都知

應該係啦 前鋒應該係辛祖

尼迪利同雲美亞斯

big G補時

10分鐘

原來已經半場

On9
+10

走啦廢中

屌你老母廢中唔得就躝啦

紅咗佢啦

10分鐘，但已經即刻要補上補

屌你老母比佢抖到六點呀笨

係咪企到補時完呀

山度士講架

換啦on9

救命呀 場波凍晒

咁撚樣都唔洗牌

sandro > lee man?

點解唔換

佢補上補

可能驚有埋concussion
貿貿然逼佢走有乜事就大鑊

大頭俾料
我估尼迪利，斷估大頭唔會爆辛祖走咁冇誠意

係咪可以係度搞兩個鐘都要俾佢搞

不如腰斬等廢中好番再踢

蓄力

行都行唔到仲死頂 on99

理文求奇射中龍開個半大

喊咪9

踢畜力的確係一件羞恥既事

屌呀 仲踢到

廢中隨時瀨嘢

jm9
踢唔到就算啦

準備2分鐘後再坐低

戇鳩

拿拿臨射佢幾野啦
收條廢中皮啦

痴撚線 咁樣dom波鐘

廢中學膠榮死頂

補時10分鐘
擔架等咁耐都未出嚟

講咩? miss左

推

talentinho96
Agradecer primeiramente a DEUS por mais uma oportunidade e mesmo diante de todos os erros cometido ele nunca me abandonou, feliz por recomeçar e por voltar a fazer o que mais amo 🙏🏾 #VamosLusa

首先感謝上帝再給我一次機會，即使面對他從未離開過我的所有錯誤，也很高興重新開始並做我最喜歡的事🙏🏾#VamosLusa

fernandopedreira7 和 另外 1,309 人 都讚好

入多佢兩粒啦屌 晒時間

點解教練可以由佢死頂
上次袁皓俊定邊個省港盃頂下頂到跟住抖幾個月先出得返

一隊走中堅 一隊走前鋒

尋日蓄力得兩條友嗌

屌你老母咩摸完冇事球證咁都唔撚趕佢出場

呢兩隊其中一隊個前鋒會走 另一隊會換中堅

死頂通常冇好結果
寧願用何銳

謝家榮落

廢中又瞓低咗

勁中玩完

乜撚嘢又唔入

咁樣 都唔入喎

有門線技術就好啦 可能入左

落去喇 乖喇

走啦

係咪諗住踢到聽朝

廢中真係on撚9 以為踢緊足球小將咩 換啦柒頭

廢中又傷

中

教練問題啦

屌那星

謝家榮
而家畜力坐後備

差好遠波位wo

係咪上陣時間計人工呀

踢兩分鐘，停10分鐘

何銳

傷得仲勁

會唔會上半場七十分鐘都未完架咁搞法

一落地，根本無辦法起返身

躝啦屌你老母

證明何銳真係好得人驚

你見保羅都要潛水就知咩事
佢應該返石門跟操兼遊山玩水等夠七年㗎啦

台仔龍門過嚟都係時間問題了

上半場踢到6點

收山啦條垃圾

理文個中堅仲打緊

訓多過踢

膝頭哥傷死頂乜春
傷勢加重都係抵撚死

台仔嚟坐

又喊

頂住呀唔好走

講波三條友mean到
其中兩個自己做過球員都唔明球員諗咩

唔擺錢兆深？

斷ACL啦

陸平中係唔係諗住犧牲自己都唔俾何鋭出嚟

有乜野好喊

喊乜9 心理質素真係唔掂

何銳 出場 外圍 封盤未

終於換

上半場踢60分鐘呀笨

原來無擔架

On9
你打龍企都企唔到
你老味死都唔肯走
我係隊長一早屌鳩走你

冇擔架.....

球圈入面算出名

咁都唔撚入

點解無龍門可以開角球

1.28 4.75 8.5

大埔球圈？

和哥唔知咩事

可能走中堅走前鋒都係同一隊

乜撚野約晒人

好好笑

和哥要走

好多廢話.....

大頭：何鋭喺球圈出名

咁你咪走先囉 我搞掂佢

話晒盃賽四強緊係想繼續踢

廢中直接搬咗出場
應該去醫院啦

大埔啲人係咪食太多tg

佢同山度士都幾脫節

佢地三個一拍擋就係咁
吹水多過講場波

廢中和係咁架啦

ICAC做嘢未？

好彩 鏡頭無乜影球員啲女朋友或者老婆
如果唔係有排講

和哥：阿根廷果個阿古路呀嘛
講到阿古路好似好唔出名咁

超級城啱啱先又俾狗扑

阿古路師兄出名啲

繼續踢累到隊波
頭先唔係死好命已經0:2
佢起唔翻身做咗個空門出嚟

上面咩門線技術呀 明顯冇入啦

56了

大頭：喂 講下野啦

屈dee 9up唔駛理

大鳩頭咁緊張
買左大埔？

大頭柒咗

似係勞高踢落紅牌康到

三個鳩up唔洗本

電光火石睇錯好奇？

直踢九十分鐘都敢講

康廉：屌你老母

球證係咪以為踢緊下半場？

好漫長嘅半場

59:10

今日啲直線比得咁靚

三個9up似吹水多過講波

康廉fit撚到

應該要入啦

三條友真係鳩up唔洗本

有冇人諗起尼馬故第二定第三季
澳職季後賽 半場打假波拉咗半隊人 打少個反勝

不嬲呢個組合都係咁
今日仲有啲變本加厲

龍門補時傷
無補上補?
我仲想睇上半場70分鐘架

舉牌補10分鐘個陣 廢中都未傷完
又搞多一輪再換人 個度補多5分鐘其實差唔多

好睇

聖誕節嘛
嘻嘻哈哈過咗佢算啦

舜文得閒就應該請舜文嚟講啦

上半場鬥受傷同miss chance

何銳係咩水平？

潘文傑快D加盟啦

笑死

悶得制鳩嗡好正常姐

大頭話有一個運偉業
但係全場得1個擔架？ WTF

想睇下半場何銳守可唔可以好似預備組賽事咁開大

呢個先係11月份最佳金球

大埔啲中場成日上咗去唔返，同後場斷開一大截
理文一劏就穿

但係舜文原來係現場

宏鋒嗰球靚好多得一下心口加一下彈地 大車身加窩利
好多時間比查理士慢慢諗

呢場超抵睇

但係理文後防一樣穿喎

3-5嘅水平

坐我前面幾行

預備組開放龍門嘅水平

三條講波廢中煩到嘔

下半場擔心何銳發功

我覺得幾正喎

正常

鬥得難分難解

陸平中係咪唔肯離場？

咁你係邊

係
駐場白車都係得一部

禾埔今日黑仔到不得了
半場局換2個

唔係

廢中自己call白車啦

等睇辛祖入波迫和理文

大埔攻理文個兩隻廢閘啦

gigi

重係場邊

跌就紅牌

駛氣

見到袁靚救

咁都救到

真

救得咁靚

大頭係咪比人屌到冇引

山講波定搞事

半場大埔: 呢場然唔到你唔洗旨意去富力

不嬲都係搞事

何銳 1 save

唔入

何X竟然救到

呢場真係睇得爽

腸b d波真係亂咁來

基華尼頓炒單刀
睇住何銳瞓定先以為輸硬

又miss

大埔要然啦

近柱網仔

何銳救兩球單刀

又唔俾
又唔入

不過基華真係話過就過

屌鬼

大埔後面放哂題

理文都入唔到

第二球派彩未

1.28 4.5 9.5

呢下直線

大埔失下一球應該會散

威廉水平

何銳=神秘力量

jor jor jor jordi

何銳又接到

red？

直紅？

辛祖 搵唔到個波，但個波一直追住佢

咁樣吹法？

冇事

黃姐

黃呀

foul 妹
黃牌煒廉批㬹

均係都要讀做昆

究竟港超幾時會有VAR

個波飛咗出街

好彩

有人科水贊助咪有

乜撚野校隊唔洗買波

去咗花墟球場巴士站

射得啦

今日均仔vs孫銘好睇

睇下個教練有冇著番帽
有就何仔準備做野

今日大埔應該唔會打假波

邊套拳法

no 拳法, 幪面超人變身

笑撚死

又係度鳩up

香港哥帥

呢個正

1.25 4.5 12

Pep Hiumingola

睇完尋日場咁快的波
再睇今日真係......

光明會角球

大埔撳掣未

1609人

何銳係咪要clean sheet

許嘉樂？

咁撚鍾意傷龍

山度士撞聾呀 係度問係咪六千

茅軒

驗眼加驗腦

可能問全場座位呢 佢次次都問㗎啦

孫銘右閘？

左閘

基華尼頓2-0

2:0

何銳派膠

好似轉左位

應該1-0完埸

Welcome 台仔龍門

拉隊！拉隊！

等我黎等我黎

icac

辛祖好d應該已追平

馮daddy

係咪要換拳套開拖啦

逢海聞

俊立

開拖啦屌

俊立死開啦

馮蛇

俊立同佢開拖

個個都識俊立

大頭：關你撚事咩俊立

開片未

大頭都識講俊立

俊立係弱智人士嚟

大頭係咪戇鳩 開鳩人名

曉明劍指第2冠

馮凱文對球證講屌你老母臭閪

係咪要打架啦

山sir係咪想講嗰個傻仔佢嗰個。。。嗰個。。。咗好耐

最後講果個小朋友

係咪對住gigi講

山蛇有冇咁甩

真係球證+何銳破壞哂場波

馮sir 自己啲情緒管理都幾有問題

馮蛇上看台跟俊立學掟水樽？

俊立智商其實得幾多

又賴球證

球證垃圾

真係關俊立撚事

大家覺得嗰球係唔係犯規先

宜家香港最勁果隊 仲係唔係傑志？

係

其實係畜力

3:0

曉明球勁撚到

完lu

以前晨曦有個阿根廷前鋒係阿古路師兄定師弟

俊立真係衝埋去搏比人打

基華尼頓俾到咁撚靚

中資金錢足球？我叫好多人憎

Hiumingball

JM9

我相信已經唔關金錢足球事，將一隊港超球隊嘅base放上廣州，就算佢幾窮都會多人憎

如果港超場場都有燥咗之後個速率應該會有進步

孫銘呢下真係笑咗
anyway 要求光頭立刻入選港隊
hiuming理文終於收成期了嗎？

拎尾彩唔係咁拎

唔係啦

早幾年飛馬打東方咪快撚到完場成班球員都要訓係草地

唔夠撞

點都好何銳順眼好多

拉一拉

起碼有個第二

畜力係撚香港球隊

肥袁今場今季代表作

Lee Man!!!!

Kannas

總有一日 hiuming降臨港隊

不了

hiumingball第二季已經咁癲
夾多幾季不得了

星期日元朗國見了各位手足

肥袁果然是港隊第三門將

真心唔差

29號大頭講泰拳, 密切留意

肥袁d reflex勁
但開生波死波都同粗口輝一撚樣咁廢

搵佢教港隊！

咁希望佢d子弟兵做港隊大戶

好撚顛，以為自己打緊fifa
D走位one two, 分邊，邊線傳中同禁區頂，全部岩岩好
真係cls

旁證嚟

理文，我信理文有力衝冠
單刀獨鬥可能唔夠打，但係意識同戰術上已經高一班

其實講緊邊球

第2球入波前

有動作有foul，不過你要知道，香港球證係痴孖根嘅，今日呢個直頭係傻嘅

想問咩事大頭文被人趕 冇睇到下半場後段

第2球拉人動作

講真
睇落無乜動作
好難吹犯規

隻右手好似有推咗下，如果冇推就唔覺係foul

屌旁證

佢覺得理文入2-0嗰球有犯規，投訴之後俾人拎咗張黃牌，之後繼續投訴2黃趕咗佢出場

第2球入波前有理文球員疑似犯規
球證冇理
大頭文好嬲

今場大埔好冇運

多謝各位ching 解答

大頭文投訴得好激?

辛祖下半場一球 同上半場有球k角位如果搞掂局勢唔同曬

最勁係連班二線兵啲波底都好咗

不過要upgrade個中堅同中場

已有recio,沙普夫
當然黎個華杜斯level更好

出手果下犯規 慘

中堅可以更好, 其他鬼都ok

仲有劉學銘 中堅同防中都得

理文upgrade埋呢啲
應該可以贏埋亞冠

只要尼迪利唔好無限休息，KO 畜力不是夢

呢個啲落腳太魯莽

贏埋亞冠就 over 咗
贏亞協都仲有少少機會嘅

中堅選擇不多 都係要靠外援 本地得球霸 細佬 傑仔會更好 但唔會嚟 學銘其實唔啱踢法 只係勉強多個人用

不過理文仲有個亞援位未用 同埋plan b馬交恆隨時復出

張志勇呢

女

馬交恆會唔會成為季尾關鍵人物呢？

何銳開波幾好

亞協外援3加1
基華利頓，尼迪利，沙普夫
多個亞援中堅就夠踢下

學銘都唔啱 張志勇更加唔啱啦

學銘好魯莽咩 以前係南區打得好好 拍住比圖同列文好好

Joel d cap 圖咁高汁既

同胡晉銘浪費左成季
明明接班大哥

C hing 想問下點解踢法唔岩? 交流下

大埔職球員認為入球越位在先，繼而向球證投訴，大埔總監兼主教練馮凱文和辛祖更被罰一面黃牌。及後馮凱文被旁證指踢水樽，領第二面黃牌被逐，成為港超首位領兩黃一紅被逐的主帥，而大埔球迷亦向球場投擲雜物洩憤。

頭先現場睇掟野幾正

可惜睇唔到講到咁想睇下

理文要用波好 包波快
高大硬淨唔夠靈活嗰啲唔啱用
所以點解煒廉鐵打正選 學銘多數打防中

三中堅兩隻鬼包，淨係負責出去標
今季理文踢雙中堅，表現嚇死人。想睇下有咩缺點，可以睇返上年亞運

我覺得學銘淨係夠踢本地賽用
得嘅話入咗港隊啦

原來係投訴越位？

尼迪利都35 唔知踢亞洲賽嗰時仲喺唔喺度
全能型中鋒有錢都未必搵到

投訴唔吹犯規

有錢一定搵到

笑死
掟咗幾粒入場前派個啲波仔落去

認真要罰

要時間磨合呢

嚟亞洲做外援好多都特點鮮明
全能真係難搵啲

唔知理文下年會植根返將軍澳定揀旺角場